其實古天樂本來可以揀條輕鬆既路行

當陳小春溫兆倫依啲貨色係上邊都搵到食
以古天樂既名氣同地位 輕輕鬆鬆拍下廣告
一年接一套合拍片 下半世打跛腳都唔洗休
佢完全可以好似成龍咁無視自己係香港影視出身

依家上左位既 咁重份量既 有邊個會好似佢咁講野？
四大天王同發哥都唔會啦
做到今時今日 佢對香港電影都仲有團火係到
拎完獎又鼓勵香港電影 又用家庭稱呼同業
再望望佢黎緊投資個電影list
一堆明顯唔係aim搵錢既戲 而且肯用啲本土既新人舊人
佢根本係香港娛樂圈既畸形 真心要對依個人寫個服字

反觀成蟲

睇錯古天奴

咪一樣

洗撚北上咩
人地有小超人撐腰

但其實佢邊到嚟咁多錢？
開間公司拍戲又有搵到演員幫佢手

拍貪玩藍月都唔知幾多廣告費喇

古天樂已經超越劉華

真香港人

我本身都唔太鍾意古天樂
不過佢願意去為香港電影繼續投資同拍戲，唔係淨係為錢，已經好值得人尊重

項大哥

真心服了

真心希望連登仔高抬貴手唔好再吹奏古天樂

頭先佢攞獎致詞嗰陣
真係Feel到佢團火
唔想香港電影就咁玩完嘅決心
尤其有成龍、王晶、低智森呢啲為咗刷中國鞋
經常出言侮辱香港電影同香港人嘅敗類
對比更加明顯

佢嚮中國已經畀人吹奏咗好幾年，越吹越旺，無咁易燈得死嘅

有心係一回事，佢唔想講普通話都可能係另一個原因 （佢都北上過能胎能 ）

呢個年頭上咗位嘅個個都變晒中國人，淨係認做香港人已經唔容易，聽到佢篇感言強調香港人要做香港電影，真係好佩服佢

On9 真係想搵人仔會唔會唔去學好普通話

反觀余文樂就去左北京國際電影節...
我不是連人地去邊都要管，只是不免有點心酸...

其實真係難得
佢演技 才華 能力都唔係上流 至少唔係人地提起香港 會首先諗到既演員
依家反而變到由佢以一己之力去吹雞

大把香港演員北上拍戲都係講返廣東話
應該唔係佢原因啦
不過真心佩服佢 起碼唔係得把口講
佢真係有計劃 開公司 捧導演演員

佢都拍過合拍片tim
但有冇上過大陸搵錢唔係重點
我亦唔覺得要一味盲反合拍片
不過依到係另一個話題 後話

依到主要想highlight佢對電影份熱誠同執著
你諗下 依家有幾多人為搵錢做到自己cheap撚哂

以前只係識笑佢係能太能，今時今日真係幾尊敬佢

猁

認同
去中國搵錢真係無咩問題
重點係佢賺咗錢之後
講過啲乜、做過啲乜
正如成龍、王晶、低智森、溫兆倫呢班人咁乞人憎
唔係因為佢哋去中國搵錢
而係搵到錢之後嗰啲說話同嘴臉
係公開侮辱緊香港人
而你見佢哋咁做嘅動機
都係想刷中國人鞋
講到尾都係為咗錢而放棄人格
先至會咁令人鄙視

佢真心支持香港電影
出錢又出力
真係好欣賞佢 冇理由唔支持佢

Respect古仔

我覺得毅力同眼光先係佢既才能

古老闆真係超charm

Jimmy 仔:我只想做生意 不想做古惑仔

經常強調本土意識嘅朋友
應該要學下嘢
點樣增加同伴、增強資本實力
點樣減少敵人、消除潛在麻煩
然後先做到自己想做嘅嘢
雖然唔係人人都咁有錢
但嗰種態度同處事方法係值得學習
唔需要下下硬碰硬先達到目的

你唔覺佢拍尋秦記用既二弟三弟都係d 寂寂無名既演員咩 睇得出佢想比多d 機會人

其實真相係係大陸迫古仔開天下一
仲要選埋做演藝人協會龍頭

佢肯唱返歌就支持佢

但係佢無仔女
無得世襲會長

我好鐘意古仔架，由楊過同美味天王開始睇，又係一個陪住我大嘅人
到佢拍電影，雖然有幾套係鳩鳩地，但係陰陽路呀絕世好bra我都有買dvd，係有d喜劇同賀歲片tvb到睇就算
柔道龍虎榜黑社會門徒一個好爸爸呢d直頭正啦，就算演技唔係頂班都唔係差啦
到5 6年前，好多人屌佢拍埋d差唔多題材同埋又係古天樂劉青雲，但其實好多套睇得出係有擺心機架喎，唔係hea鳩你拍架喎
希望大家繼續支持，盡量入場睇，等睇佢攞埋終身成就獎

2010年8月，古天樂拍攝電影《倩女幽魂》動作戲份時右腿十字韌帶斷裂，後行手術治療。

2011年10月，古天樂不慎於家中樓梯跌下，右腿十字韌帶再次斷裂。

2017年10月，古天樂拍攝電影《真．三國無雙》時右眼被武器所傷，眼球破裂縫合八針。

2017年11月，古天樂椎間盤移位舊傷復發。

好堅

好仰慕腳踏實地努力
成左名都冇埋沒左自己的名人
好期待佢之後的電影
佢大可以9up幾句就走落台
但佢選擇左講一番有溫度的說話
欣賞

搵奶粉錢

有無人留意到呢個 shot

岩呀，宜家真係好欣賞佢
以前都只係覺得佢係一個唔錯既演員
做下慈善，升下學校咁

直到前排有巴打post佢公司投資左咩片
發現除左啲商業片，仲有唔少擺明唔係為賺錢既本土片
再到今日，佢點鼓勵同業搞返大個餅，搞返好香港電影個招牌，真係不得不服佢

Jimmy仔

每次有人提返呢段時期嘅黑歷史
佢都超尷尬

係李兆基個大仔。唔係李嘉乘個仔。

撚軚撚

鐘意左古天樂十幾廿年了 希望連登仔唔好燈佢

佢同佢細佬外面有大生意
拍戲係純為名氣興趣啫

其實首歌我覺得好型

未聽過佢講英文
但我諗語言係佢弱點
先唔講佢支那語幾咁趣緻
但佢英文好啲 fake下abc口音
拍下西片分分中出到名
好似geostorm入面吳彥祖都死得轟轟烈烈

希望佢用多啲香港女新人

除左古仔，背後仲有兩個大老闆洗米華同paco同佢顛，拍咁多無咩錢賺既香港電影

古生好野
佢真心想搞好電影前後期都玩埋
有幸同佢做過野真係好撚專業
諗野好仔細唔只淨係諗做演員既野咁簡單
唔似某啲演員無料扮撚哂野

佢每年拍成五六套戲

搵夠又有大水喉射住咪可以做自己想做既野囉

同洗米華熟 再加上楷仔

成蟲呢d仆街夠大把錢啦

咁佢宜家咪做緊自己想做既野囉

好想知佢同洗米華有無扑過野

佢係咪怕醜得濟 唔識溝女 ?

為左電影同山區兒童比楮囝同洗米玩菊
仲搏能過牙朗😹😹😹😹

你可以笑撚太撚，你可以笑今期流行
但如果佢真係拎個屎眼出黎奉獻比香港電影，七百萬人裡面冇人有資格笑佢

雖然話溫兆倫瀨共
但演技黎講佢真係好好
唔算係係陳小春古天樂之流

溫兆倫後來既戲都越做越衰

陳小春初時做戲都好勁， 又係後來越做越差衰

柒還柒, 但出完首歌紅到全mk 都播佢隻歌

個個男仔都話要曬黑

希望古天樂唔會變 繼續支持真正港產片

好想古天樂睇到呢個post
古天樂
我愛你呀

溫兆倫演奸角嗰啲？！

其實佢都係做返自己啫。佢平時都係咁人渣，做返同樣角色，自然得心認手。

呢啲同演技冇關係。

得心應手

基本上呢個影帝唔係話響套貪狼入面演出有幾好
只係用嚟回饋佢一路以嚟嘅供獻

你打既每一隻字都萬分同意
「我係到諗 點樣做好香港電影」
果下已經聽到眼濕濕

杜sir夠拍合拍片啦咪又落地攪鮮浪潮，我諗唔多唔少影響到古天樂

到今日仲講緊小超既人係咪岩岩放出黎？
換左洗米哥幾多年知唔知

古老闆

當然既案底mk小白臉估唔到咁有理想

今期流行係咪黑歷史

所以佢將來製作嘅戲
唔理好醜，我一定會入去支持佢

同感
一個開完幾十個跟住開
都唔知做乜鳩

所謂黑歷史，只係佢既嘗試遮，一世人柒一次不為過
知道唔適合自己即刻轉軚係明智既

古天樂年少時曾經誤交損友涉及搶劫案件，被法庭定罪而被判入勵敬教導所服刑22個月[24]。古天樂在入行後未提及此事，1994年被媒體爆出後，對公眾承認此事。[25]2002年，古天樂在自傳《尋樂記》中回憶：當時我20歲，年輕，有大好的未來，但是身邊卻圍繞著一群不務正業的朋友。當時我無法判斷是非，沒多久即惹禍上身。那時講義氣願意幫死黨承當一切，而換來的只是因為搶劫一位女子，而成為他人眼中聞之色變的強盜犯。還沒有服刑前我就開始後悔了，還未進去之前就要回警局上堂，排期，那時因排期排了一年，在那段時間我做了一份工，是個船務的公務員，週一至週五上班，週六就拍拖，看戲，過了一段好穩定的生活。 那一年我覺得好平靜，當時我曾想如果可以繼續無憂無慮，我要買輛車，買層樓……但為何不一早就這樣呢？我開始了這輩子最黑暗的生活，就是到少年觀護所服刑。……其實在裡面我最大的支柱是耶穌基督。偶爾在禮拜六、禮拜天都會去上課，但是有一次我真的被一個人感動了，那是一個70歲的修女，她每次和我說話都會說到自己哭，教我怎樣做人，不是只講她自己的事，常常見到她熱淚盈眶，溫柔地說：「人生經常面對不同的挫敗，只要有勇氣，敢去面對，敢去承認，總有一天會再次站起來。」那時，我的內心不停地翻滾，不僅是以為她地存在，更是為她心疼我所落下的淚。 真的好感動，深深感到她是真的掏心出來教我，我對自己說你如果這樣都還不聽話，真的不是人！我清楚了人始終要長大，不可以永遠躲在自己的軀殼里，在原地踏步。她影響了我的一生，後來我遇到朋友有錯，都會把修女的話拿出來說。出獄以後我做任何事都很拚命，因為我希望要是有天在街頭碰到她時，能夠抬頭挺胸地告訴她，我沒有令她失望。

喊左

小小超點解要投資係唔賺錢既香港電影上

古天樂都吹奏，大陸大把人好戲過佢啦，條友仲好似有案底

好想睇佢老左出自傳

黑變白 得左 _ _髮彩

古天樂綠了！古天樂綠了！古天樂綠了！
Btw 請多支持香港電影！

之前睇過篇文
原來大佬B有一段時間幾難挨
係古天樂去幫佢
篇野話大佬B唔掂果時冇幾多人幫佢
之後佢2個就好老友
呢個唔知真定假

有錢 就自然應該去追逐夢想啦

我愛你

明日戰記快d上畫啦

嗯

最欣賞佢既就係夠義氣
大佬B都公開 多謝古生

點解仲會有人攞案底呢啲嘢嚟講
一個人錯過就唔可以改？
做錯過事就永遠唔可以翻身？
責任已經承擔咗
唔通做翻幾多啱嘅事
都會因為佢有案底而變成錯？
社會唔會咁樣評價一個人啩

而家多人欣賞佢
係因為佢對香港電影嘅心意
尤其而家香港電影形勢險峻
好似成龍咁講到明想香港電影摺埋嘅人就大把
仲肯出錢兼落手落腳做香港電影嘅人有幾多個？ （好多崗位佢仲要刻意搵返香港人做）
撐佢除咗肯定呢種做法之外
仲希望輿論上鼓勵多啲投資者仿效

冇記錯係話知道大佬B會唔收，所以係偷偷地塞俾佢老婆

佢仲要肯撐呀澤先好野

無咗啦

佢喺鄰國 唔聲唔聲做好多善事 又唔仆出黎講閪話 無咁易燈死

人地掛住揾人仔佢就揾到拎番去起學校
真係服佢
佢呢d真係愛國但無忘記自己係香港人
果d日日話自己中國人又愛國又乘真係唔該收皮

故人子白底果陣細佬A係佢大佬黎架 入行都係佢鋪路 故人子係有義氣既

全球最高片酬明星都係咁啦

反觀徐克都搵支那錢，徐老就知唔叫唔識既野唔好講咁多～

如果古仔冇唱今期流行既話今年幾多歲

有錢已經遮左個案底9成,再加人品好,其實係得ON9先會再講個案底
仲有佢包裝到個案底係捱義氣頂,反而有加乘

羅拔仔都吹奏，美國大把人好戲過佢啦，條友仲好似有案底

算啦 唔洗同呢d 人咁認真 呢個世界總有人鍾意盲反

睇過大佬B訪問
佢話佢投資蝕左千幾萬
古仔聽到即刻寫左張一千萬既資票俾佢
講緊十幾年前, 雖然有錢但唔係而家唔知幾多億身家

我諗佢真係嗰種留返足夠既錢俾屋企人好食好住, 自己有閒錢玩下玩具就得
其餘錢都係拎黎做香港電影
唔似D人唔知幾多億身家, 都唔知仲喺度博乜撚
5億同15億, 你食多幾撚多唧, 咪一日三餐

btw, 佢琴日話"我而家日日都仲係阿媽叫我起身"
嗰度好sweet

余文樂已經去北京電影節啦
睬香港有味

他知道 哭是無用的

你見許鞍華拍咁多年合拍片
都無咩點出聲
不過Ann姐啲戲入面硬係有啲隱喻滲出嚟
香港有心嘅電影人都仲有
好似陳木勝套《危城》
影射得超明顯 （嚮中國上到畫簡直係奇蹟）
只係有啲人唔知點解鍾意跪底之餘
又會咁仇視香港電影
成龍都可以話係講嘢唔用腦亂噏
但好似李力持呢啲
十年前已經鄙視緊香港電影
成日叫人放棄香港電影
連開班教學生電影製作
都叫學生放棄香港電影
教人全面擁抱中國電影
話中國電影先係香港製作人嘅未來
佢鄙視香港電影嗰副嘴臉真係永世難忘

求下連燈仔唔好再讚
由得個post沉啦

元朗牛屎仔去撚到奧斯卡咪又係無內涵無演技

咁黎明都會自嘲當年走音件事嚟拍廣告嘅

當年90年代佢比人爆有案底，佢肯公開承認, 話自己當年年少無知
而唔係私私縮縮潛水

其實都算係咁啦

今時今日重係台上叫佢做朋友

佢重要賺錢開學校

人無關公食得屎啦 有人教路做戲子姐

空手道係咪古天樂暗底投資?

好佩服佢 支持香港電影親力親為 份人又有義氣

係
就好似成龍咁，未炒佢個軍師個時，講野正常幾多，因為有人幫佢plan晒
一炒左，連續爆大鑊

發行

其實大家有無諗過 佢嘅神者撚係特登
因為認同自己係香港人多啲
講真佢要講普通話一定唔差
起學校 合拍片 點都要用普通話溝通㗎

今期流行

電影界本土派！！

古天樂單單重視家庭呢點已經好過好多人，個人又型棍，偶像真係

求下你地唔好吹奏 心知就得 通常兩登吹奏完都比人打壓

聽講好似係古天樂當時無野撈
大佬B搵佢拍陰陽路系列

咁張家輝呢

咁大個人仲要阿媽叫起身

呢啲時候，宗教係好幫得手

北上過架, 例子:

黃子華都有案底

古生係最好的

你要古天樂行溫兆倫條路,對佢0黎講反而仲唔輕鬆

佢唔係冇北上拍過合拍片大陸片
但賺到錢之餘不忘本 仍然有團火想搞好香港電影
已經係贏哂

佢依家唔輕鬆咩

佢依家開左間天下一，自己重要咁多產，邊到輕鬆

希望有生之年見到佢做到導演
拍返套港產片

香港地大把人渣係唔會有案底

溫生係跪到五體投地
舐埋地下啲塵咁滯
連班中國網民都唔係好頂得佢順
覺得佢Over得滯
去到咁嘅境界
「無恥神功」要練到最高層次先得
唔係咁易

古天樂有冇上連登

古仔

支持 係街撞過一次 好撚型棍好有星味

支持項太傳

古天樂綠了！

琴晚見到唔係呀澤就叫隔離個個講得獎人

拍左咁多年戲, 如果唔賭, 大把錢淨啦～

你極時尚 應該鼓掌

貪玩藍月 古天樂綠啦

做楊過嘅時候已經like佢

估唔到愈成熟愈正

古仔好波

日日不斷戲接戲
拍完又要飛某度宣傳第二部戲
又要拍廣告
又要出席活動
自己又有間公司
又做埋電影乜乜會長
仲忙過我公司個ceo

古仔開公司 謝又開
但點解後者俾人感覺好似廢好多咁

都唔係
之前謝開個D 電影後期製作公司聽講係幾有heart
我諗係佢幕前太膠姐

BTW間公司好似俾人收購左

謝果間製作公司其實蝕到仆街
但就吹到自己賺到億億聲

英皇不嬲好識包裝

因為佢講普通話勁難聽

能大能

古天樂係咪第一個監躉影帝

古天樂

今期流行 流行椎名林檎

鄰國語言點解一定要識
佢擺到明唔care內地市場 hea講

巴打仲惡過狗

佢個玩具貨倉 睇到出哂水

佢食唔食煙

佢普通話叻唔會上去搵食咩

佢不嬲有係大陸搵食
但同時無放棄過香港
以前d香港明星紅左
番大陸賺錢唔洗識普通話
至小唔洗好勁

駁佢都廢事

本身諗住睇番佢拎獎片段

但Youtube 彈左另一段related video 我覺得幾正

聽講唔係比人玩

遲d有邊套戲佢公司出錢？
除左套廿億特技片(唔記得叫咩)

真係唱
btw 好型

已經練好普通話喇，之前去大學做講座咪用普通話講過

呢條撚樣當左自己係主角

刀boy刀boy... cut the beat!

略答我....

支持佢!!!!!!!!

我相信佢都有黑暗嘅一面
不過佢陽光果面係值得尊敬

以佢身分地位就算上到去根本唔需要就你講普通話
語言呢個根本唔係障礙
上到去搵到錢再回饋返香港電影呢個先抵讚
完全無忘本

支持古天樂，真男人
睇得出佢為香港影壇出咗好多力，平時爛片都肯接就知

項少龍

咩叫唔好再開post吹奏驚登死古天樂
係好野就要大力讚，係衰野就要大力屌，
真係當連登/高登仔有神力？
人地好人者無位你入都比你登得死？

數神想同古仔give me five被人無視

諗起套萬寧貓

萬寧貓好似有份投資埋

好撚好笑啊 玩具撚

神者撚 撚太撚

前幾年佢產量多到顛 每個檔期都見到佢咁制 仲要比人話係成龍接班人